（冇分化撚 ok？）喺連登分析形勢，如落場幫手協調一吓

見到有啲連登手足都講棄橋，讓路係幾on9
又話暴大係象徵，應該要留

另一邊又話be water，保住前線

拗嚟拗去，大家只係集中揾不同點，忘記咗大家都係同路人
大家都只係愛之深，責之切

前線其實都有不停討論去定留，但始終年輕
小組討論方邊未能拎到5**

"留定撤？大家舉手決定，呀！都係企兩邊"
留守手足其實都講咗set完rb，popo一攻就會走。覺得popo嚟都唔走，反而popo唔嚟就走？
走嘅手足又以為要全力抵抗，加上無人嚟support都好心up又好攰

見到冇人協調，圍埋成日都係表決留定走
又冇傾過留嘅之後會點
又有一，兩個出位啲，有陣dominate，同spin咗第個point

如果有人梳理吓，唔駛落judgement嘅，就會smooth好多

前線手足其實真係唔得閒睇連登，瞓得兩，三個鐘
都難免暴躁，做哨都會係咁屌人影相

大家真係有時間嘅，係未有危險前，走去前線同手足傾吓偈啦，提醒大家be humble，做好作戰準備
見前線玩車玩膠玩魔法，check嘢過火嘅話，咪提一提水，大家自己友，前線唔夠瞓係咁架啦

論壇都係咁屌鬼嘅話
前線嗰種等咗兩日都冇事發生，見到不停有人走既心態
係幾咁不安呀！打緊仗呀！

做咗咩決定好，都可以幫手comfort另一邊前線感受

正如呢度連登一樣，手足唔同立場都respect吓，唔好下下話人吹風撚，打殘自己士氣。見到堅負面嘅吹風post，咪拉! 真係唔gur，咪到現場真係感受吓，比前線一個support

真係分化撚永遠都係唔夠我哋人多，運用我哋影響力蓋過佢哋，互相尊重，集思廣益，現場做到達至共識或妥協，去到呢一步，大家已經好叻架喇

利申：模擬緊現場小組討論情況，預備dse oral考試

721 831 101

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

［區選］藍絲散水運動，正式開始